邊隻運動牌子知tee抵著？

人大左都係鐘意買呢類tee,

國產

詳乜

Mizuno

Reebok